有冇人覺得個市好妖

雖然係大牛市
但升成十幾日都唔回調下
當班北水一走又唔知幾多人跳樓

利申：走淨QQ (均價228買）

覺唔覺呢個post 好妖 成個鐘得自己like

推 警世post冇人理 負我評呀拿

剛剛比咗正皮

妖阿

環保post
又要再推